今晚荃灣都出事？

收到wts講：
這是一位荃灣區警處的警司send出來的，細妹家姐要小心，可以的話叫姐夫早啲收鋪。安全致上。
剛收到一通知👇
今日取消晒👯‍♂喺荃灣所有活動。

通知埋婆婆，大細姨，姨婆，舅父佢哋。

今日成個荃灣市中心（南豐中心，荃豐中心，荃灣地鉄站，千色店，眾安街，包括成個荃灣市）都可能亂晒龍。

1500個時間相信都只係開始時間。

呢個時候相信係先準備一小班人攪事。

直到收工時間，等班攪事嘅有時間睇住現場情況，等收工時間再聚集多啲人生事生事。

情況惡劣起嚟，可能亂到深夜。

（有無人知真假？）

另外：
荃豐，荃昌，綠楊坊商場管理處通知所有店舖全部關門
現在有百幾人起荃灣地鐵站附近要去何君堯議員辦事處算帳
千色店3點都會關門

大家都要小心D!!

所以未知真定假前fact check先，咪po住